咩lu咩lu咩～

鐵血戰士費路哥尼
無敵的費路哥尼

鐵血戰士費路哥尼
無敵的費路哥尼

鐵血戰士費路哥尼
無敵的費路哥尼

費路哥尼

咩lu

chichi chichi oppai

做乜鳩

咩lu咩

一齊唱歌好嗎

想唱大胸部之歌

Chin chin chin oppai
Bo in bo in

唔識 你教我

Can’t play

有d料到